---
title: Le cas Assange
bookCollapseSection: true
weight: 5210
---

# Université du Canard Confiné 2020

## La crucifiction de Julian Assange

    Samedi 5 Décembre, 21h

- Intervenant: Viktor Dedaj
- Live: *à venir*
- Enregistrement: *à venir*

---

<< [retour au programme](../programme)
